Направете програма, в която се въвежда цяло число и цифра, след което програмата извежда колко пъти дадената цифра се среща в даденото число. 

## Вход
На един ред се въвеждат числото и цифрата, разделени с интервал.

## Изход
Извежда се броя пъти, който дадената цифра се среща в даденото число в следния формат:  
``Cifrata <дадената цифра> se sreshta <броя пъти> puti v chisloto <даденото число>.``  
Ако дадената цифра не се среща в числото, съобщението е:  
``Chisloto <даденото число> ne sudurja cifrata <дадената цифра>!``

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000000000000``
* ``0`` <= ``цифра`` <= ``9``

## Пример

### Вход: 
```
2427294 2
```
### Изход: 
```
Cifrata 2 se sreshta 3 puti v chisloto 2427294.
```

### Вход: 
```
3245 1
```
### Изход: 
```
Chisloto 3245 ne sudurja cifrata 1!
```
